大蛇無雙2 集中玩邊3個人物好？

關關咁換人換武器都好煩
大家前期推薦用咩人物？

于禁

未有住

潘鳳

司馬昭

草薙京

服部半藏

一定係雅典娜

大波果個

何進